地盤佬點食飯 ?

飯盒坐門口食

上街食
地盤佬全面進場非法集結

三十幾度成班唔著衫 坐門口食

反政府暴政we connect

塞個頭入泥土入面食囉問問問

不嬲有班黑社會賣飯盒畀佢哋
黑社會回血劍出招

藍絲是撚但啦 我呢啲高等人就唔同啦 有冷氣房坐未擔心過

林太：理閪你
總之就同心抗疫

用口食

遠地區 4圍冇飯食果D盤先會係咁
市區彩你都ON9

工廈後樓梯 比三行佬霸撚晒搞撚死D清潔

狗飯黎